發夢見到大家揸車過西隧一齊唔比錢

d暴徒仲話咁樣成本低
最多都係收信
又可以補交
罰多幾百
如果多車一齊咁樣做起上黎，西隧寄信都寄到手軟
好彩係發夢唔係真
如果唔係就好多司機響應，唔比錢一日

無車

西隧就係私人公司黎既
佢再多嘢做都同政府冇關係